The University of Auckland 就於 早前紛爭釋出了statement

大學表示正在調查中
屌你老母大家嘅努力終於冇白費

光復香港 時代革命

Statement:

8/5見

push

幫班支那狗搞退學啦

光復香港

時代革命

[支持為國捐軀] 悉尼新南威爾士大學支那撕紙狗想參軍

喺外國衰歧視。呢兩個中國人都幾大鑊

Pish

踢啲大陸狗出校啦

咁愛國就返大陸啦!又要嘈又唔死返去佢地嘅鬼國

【吹雞報仇】10萬人聯署要求美國政府將中國學生驅逐出境，賤畜打我香港學生拆我連儂牆，違反美國自由精神及集會自由。

咁愛國返去讀書啦唔好勾結外國勢力